點解多數人都覺得無碼AV > 有碼AV?

陰戶咁肉酸有咩好睇?

利申: 只睇有碼; 陰戶近鏡會skip

終於搵到同路人
由細到大覺得好嘔心
所以全部歐美都唔會睇

唔鍾意冇碼嘅原因純粹係啲女太柒

又粉又乾爽好正。

Agger
好想睇三上無碼

一開pornhub個d網, 首頁個d preview條條都係大大個影住陰戶
啲西洋夷好bad taste

格仔有咩好睇

只睇有碼

嫌肉酸就唔好屌閪，去屌格仔啦

強迫症

睇住條女含撚 連個鼻都遮埋
好難幻想個質感

好想報警救d AV女主角

我都覺女人最核突係下體

......up乜?

咁你奶你條女個西會蒙眼？

覺得佢地被人強姦好慘